是日晚餐 餓撚勿入。。。

塊扒幾厚吓喎

莎樂美

花園

食完好似冇野落肚咁

衰人咪扮我bb啦